傳金正恩願放棄核武 前提是美國確保政權穩固 兩國正進行秘密對話 準備領袖會面

寰宇新聞網／綜合報導

根據日本媒體報導，北韓領導人金正恩日前密訪中國，請習近平協助提出的交換條件，是要美國「堅定保證」北韓政權安全，而北韓則可以「完全放棄」核武。據傳金正恩說，北韓願意邀請外界檢視核子場地，並縮短非核化進程，並計畫在川金會時，提出兩國建交的提案。

【為兩國領袖會面做準備】
【CNN:美朝進行秘密直接對話】

美國(CNN)報道，美國和北韓正秘密進行直接對話，為美朝領袖會面做準備。

統籌工作由兩國情報部門主導，報道指北韓首都平壤及蒙古首都烏蘭巴托，都有可能是會談地點。

會面日期最快是五月底，甚至六月。

#有線新聞 #美國 #北韓 #秘密對話 #美朝領袖 #情報部門

真唔真

竟然金仔要跪低？

On9先信

Trump: 前提要同支那脫交，同台灣結交

點保證

即係 北韓想做美國佬隻狗

唔怪得 雜種咁急召見 小金啦

有無咁天真？最多走中國回頭路 搵個地方行資本主義

日媒：金正恩向習近平表示願意重啟六方會談

2018-04-05 23:07
最後更新日期：2018-04-05 23:07
日本傳媒周四（5日）報道，朝鮮最高領導人金正恩向中國與國家主席習近平表示，同意重啟六方會談。

《日經新聞》引述消息報道，金正恩與習近平上星期舉行會談期間，表達有關意願。消息又指金正恩不排除會在5月與美國總統特朗普會面時表達同樣意願，但目前仍未確定美朝會談能否順利召開。

中國官員暫未有就事件回應。

六方會談2003年起啟動，談判由朝鮮、南韓、中國、美國、日本及俄羅斯六國共同參與，旨在解決朝鮮核問題，會議自2008年起暫停至今。

唔放核武就打/斬首行動
賭侵侵唔敢，算唔算係天真？

你而家仲生勾勾就係因為你有核武

話肯傾起碼都搞一年半載
到時話揾人查咪再收收埋埋

浸過西方咸水,睇過咁多電影
比我都痴埋對面r資源
e邊就慢慢做皇帝

仆街 小女又幾高招喎

主動想含美國佬條鳩

雜種呷撚哂醋

小金

美國駐軍保護你

小女
FBI is watching u

過多幾年會唔會又好似佢老豆咁反口
話就話放棄 佢地有技術要再整返根本唔難
而家就要睇美國有咩能力迫到佢地以後唔掂核武

傻啦
有卡達菲前人之鑑，佢點會唔跟daddy 個思想

個籌碼係放棄既意願，而唔係放棄

有候賽恩做例子,邊個仲會信美國
就係肯研發核武先保證唔會比人搞

同佢老竇一樣，隨時確保政權係指要美國係日韓撤軍，傾一大輪，談判破裂，然後又核試

簡單d講，叫金仔配合下，夾攻左中國先

隨時Trump話雙邊會談已夠

六方？呸

根本唔會有得傾

心水清

小心炒車

可能金仔想拎和平獎呢

另一頭
現時美國好難 機會主義

擺明核武又射唔出
睇完irene 又發現南韓班女正過北韓班大鄉婆
咪是但搵理由行資本主義囉

做美帝的狗，睇實支那。呢招無得輸!

結果做埋美帝隻狗

D錢駛撚哂 就尼飯都開唔到

拎完錢就研究返， 不過對方唔係左膠總統， 反悔會點

連登仔要明
其實主動權一向唔響金仔度
係到而家為止無一個美國總統可以郁到在韓美軍
美國軍方一向勢力龐大
對北交惡可以維持到日韓科水養美兵同買武器
牽涉利益太多，總統根本郁唔到手
金氏一向想要美北關係正常化 同唔搞金氏家族
最重要係美軍撤韓
至於侵侵點樣可以滿足金仔，或者講係咪真係可以滿足金仔，要睇形勢發展

金仔緊係唔會放棄核武啦

金生冇得玩，遇到個堅美國總統，你估成個北韓真係得金生要搵食，仲有成個北韓集團，金生冇飯冇錢，佢個政權隨時玩完

最後都係侵侵win 習大帝做大輸家

蕭生一早睇出講咗.

北韓女先正wo

一定係

ummm.......
其實美國不嬲想係韓國撤軍
係韓國唔想
因為而家韓國軍隊成個建軍方針都係輔助美軍戰鬥
所以佢軍隊係畸形
美國佬撤軍防禦會即刻收皮
而且韓軍要擴軍填補返空缺
軍費又會升
所以基本上就係兩面不斷講數
但而家都係美軍逐漸逐漸撤退迫韓國承擔返個責任

南韓統一之後就可以日日J IRENE

乜主義都係假
最重要係 金氏皇朝